返教會其實即係做咩？

以前成日聽有人話返教會，咩逢六日就要返

我就諗其實佢地返去究竟有咩做

教會指嘅係咪好大間個D 教堂，返教會係咪要受洗？

受洗係咪一盤水輪著洗濕個頭？

細個最驚就係受洗，要浸哂成個頭，浸撚死我點算

入到去係咪就係一齊玩遊戲/唱主能夠/一齊食飯/臨走前祈禱咁樣？

個個星期都咁唔悶架咩

利申：真係對教會0認識

入去擺底份糧就得架啦 主會保佑

用八達通定現金

洗腦

我之前係返柴灣青年廣場3樓既教會, 同埋柴灣工業區既

我返個間 星期六青年團拜一開始係會唱歌, 講下聖經故事,然後講下D道理, 再祈禱, 分組傾心事, 再睇下當中有冇D團友有苦難,然後再祈禱, 然後就自由活動 (有tea time)

星期日就係成人團拜, 我以前係返朝早既, 一早8點幾就開始, 講下經, 唱下歌咁

我3年前同死黨一齊入去玩既, 宜家已經冇再返教會, 因為我已經係尼采門徒

原來唔係返大大間教堂嘅

有同事每個月捐十分一人工比教會
痴撚線

基督教 =/= 天主教

mycard收?

做殊樂嗶嗶

溝女囉仲洗問